(有圖有片)高度讚揚私了手足

忍唔住開個AC講
私了早兩日喺觀塘已經比我親眼見到

今日手足都做得好 打撚到爆曬血

大家都睇依張圖睇唔少
最爽係依一條片

祝大家武運昌隆

好撚正
如果下次斷手斷腳 殘肢可以拎去餵狗

又無斷手又無斷腳，大家切磋下姐
咁樣訓係度都無踩爆佢盤骨，真係有風度

link已死

想叫藍衫巴打丟哂啲衫同鞋佢
你件衫好撚核突呀！

佢跌親姐

有無新link?

非禮女手足在先，抵死

終於有人做到野
一個頂10 萬個垃圾"唔好打"

Sorry 補LINK

Backup Link

未錫春袋，爭咁啲

今日冇人私了 啲人知佢自己跌親姐唔小心

9但記住，唔打斷或爆一樣野，下次唔計數

多啲嚟密啲手

只有一個方法可以有效打擊藍屍

事實啦

好治癒啊

請回歸理性, 才有路可行

老老實實我都係覺得唔夠喉，睇黎大家都真係要練下d拳腳功夫，睇款佢都係皮外傷

最尾踢頭個一腳真係好撚治癒

暴徒

不嬲都係先撩者賤我地會唔會無啦啦開鳩人波? 唔會呀

係咪啲叔叔年紀大
行路自己唔小心跌低咗

死廢老扮哂野

文宣是勇武最強後盾
文宣出動洗太平地

私了完都有手尾跟架！

又有左膠

手足今日你地做得好好！

電話係條廢老嘅 睇多次

好治癒。

好彩

記得打關節 等班仆街開唔到工

睇完個心舒服晒

last 果吓 side kick...沒得頂

有一句冇人救你 講出左個重點

我覺得要痴上連儂牆俾藍屍欣賞吓

手足我愛你哋

要識得收, 唔好將仇恨無限放大, 咁樣遲早出事

北角個廢女人放佢走？

個個扮訓

啲愛國人仕係咁打人...有冇搞錯

同我起身 場戲未撚做完無錢比呀

竟然會超正分工？傘兵/拍友/天文台…… 英雄出少年! 如果加埋起底組就正，方便家訪/追星，最緊要可以方畀其他巴絲參加

完美做法

笑撚到 個fa一邊嗌我黎救你 爆灑江問佢有無事 聽到隔離仲另一兩個fa係咁話無事無事

唔好亂講嘢
手足想扶起佢
不過唔知點解扶極都扶唔起

好波

天氣熱就唔好為左幾舊水出黎示威啦
而家中暑跌到周身傷啦

有手足被黑狗捉左 打到頭穿

唔好打飛機住
而家北角同炮台山有手足比人打同拉呀

睇完快report!

見到

唔好再share咁多片啦，保護前綫手足。

Delete啦On9

手足們，你哋都要小心呀

最後嗰腳

我愛勇武手足

今日真係好開心呀

光復香港

要改變思考模式
唔好互相指責 試着引導對方

咩私了 咪屈人 明明我望住佢地跌落地

林鄭仲唔撚快啲緊急法同戒鹽 等啲黃絲返屋企訓覺 屌你老母！

幾時到元朗果班

自己仆街唔好賴人地啦

快閃！

仲救mud閪？

做得好！！
之前就係太多大愛撚就咁隔開佢地叫佢地走就算佢地先咁有持無恐
要俾佢地知道做任何事都會有後果！

咪撚影相擺上黎啦,話明私了就唔想係網上討論
你話記者片都算

文宣是勇武最強後盾
文宣出動洗太平地
歡迎大家入黎比多d資料文宣組

私了完都有手尾跟架！

好慘呀fuck建幫都係人黎架咪打啦

救護都做得好好無即刻擋刀，等打到咁上下先埋去睇佢死得未

好專業克制

武運昌隆！

好人好者無啦啦點會打你啫？

條片好治癒呀

今次終於無左膠嗌唔好打，完全發揮到勇武精神

先撩者賤，打得好

對付呢班仆街打完要大大聲同佢講：「咪撚再出來，下次見到你斷手斷腳！」

見佢唔清醒
警謊教人用腳推醒佢

咩私了呀，條福建佬著火，手足幫佢撲熄再叫fa

fact checked

認真 要打斷腳

邊度有得資助前線買裝？

感謝勇武手足, 忍唔住睇左好多次

Twitter 係講主線，呢d小菜唔使講

第二幅圖擺明係打完飛機啦 你睇下佢幾咁爽 告埋佢公眾場合行為不檢都重得呀

啱啦

打完佢再救佢，千祈唔好俾佢死呀

粉嶺巴絲們都有

好片就要推薦

睇多次 係無一個手足見樣

私乜撚野了啦,呢D叫義舉

冇人私了
佢自己唔小心跌親姐

部電話應該私了埋佢

今日走嗰陣有個廢老生事俾人打
經過我我講咗句抵你死啦爆晒缸 佢即刻停低好兇咁指住我想郁手咁 我未反應得切就突然有一大堆手足衝上前打到個死廢老落地 話佢做咩打女人好多手足係連罩都冇戴都幫我出頭 好man啊想嫁晒俾你哋

利申 絲

有冇人知呢位手足下落

武運昌隆

落雨塊地滑到仆親老人家D後生衛曬去幫佢擔遮

屌你真係無法無天喎

睇到好撚爽

親親關節！

下－站元朗

死LINK
Sorry, this content isn't available right now

可唔可以俾其他LINK?

正

氣油彈唔好扔去防暴，佢地有裝唔驚，相反福建幫...

爽呀

天有眼，自己仆到咁傷都有既

ご武運を

咁多位手足好波啊

再補link

推

雖然好爽
但最好都係唔好拍片

手足好波!!

下次可以嘅話應該分兩組
開遮組保護手足個樣
私了組盡情開拖

好L爽

好開心啊

真心不值得鼓勵

藍衫手足好撚勇

睇下呢個得唔得

走啦 屌你老母 阻膠p牌撚

點解唔諗下手足又傷幾多？
仲攪？？

打殘一個藍絲，可免除數十手足被打！
我們只能以暴止暴，別無他法！
打殘藍絲，保護手足，你我有責！

THANKS!!!!

呢個po 要bookmark隨時拎翻出黎回味

油顏色

諗下手足傷幾多？

元朗鄉黑 北角福建 點對手足？

你唔撚諗？ 唔撚打死佢俾面啦

咪撚廢話 唔該

咁撚想人打佢 成全佢啦

Good

想繼續互殘？？
不了

藍衫個手足勇武到

打得好

返你老母個墳頭講啦
P牌狗

今日先打佢算遲了

做得好！

下下對準頭

Del啦. 呢d唔洗back up喇

噴膠應該要修牆時人手一支
有藍過黎搞事噴佢成面 頭髮可以唔洗要 變光頭啦

我愛各位手足

回歸理性和人性唔該

呢啲唔洗推上國際架 自己開心就得
手足我愛你哋 好正

有冇跌裝

好！

手足對現場藍絲動用必要及最低武力
係美國死咗啦

見到手足有諗住 不過不成功，下次屈手腕

屌真係好鍾意香港人 好鍾意手足

你班藍絲狗咪就係最冇理性同人性個班囉

留名2047返睇

治癒more

話手足私了好嘢既同我入黎

都話無人私了！！！

爽！

舒服

休班警做架 想分化

唔好留段片太耐 講句私了咗大家心照
小心篤灰

不完美 可接受 會改善

抵撚死
平時打人打得咁撚過癮丫拿

唔好瘋傳呢啲片啦唔想害手足

又俾人當condom。。。癡晒線
兄弟爬山，變咗個個要揸刀！！

d片洗唔洗再加工多d,加d sticker,水印之類
雖然唔係持有人比片源可能都做唔到證據
唔怕比狗用

你班福建狗咪就係揸刀個班囉

普通巿民唔好打！！！

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

打佢老母臭閪

好撚爽

一陣12:00會DEL BACKUP 但FACEBOOK就唔知佢地點了

原來黑社會都普通市民
賤種p牌狗返歸啦

好波 咁先係架嘛

私咩鬼了 係自衛 保護自己以免被自殺

手足好野睇到好開心

多謝私了手足！

大家留番自己丁下算啦 del咗佢啦

你睇佢 咁大個人重碌地沙 真係羞家

留心你的仇恨正在擴張，[size=5]stop while you can[/size=]

鎖技都出埋

天佑我城
光復香港
時代革命

福建仔死全家

返去你老母墳頭啦 p牌狗

邊有咁易打死人 唔好再同我嗌唔好打

好治療 忍唔住睇左幾次

有無巴打可以過濾完放出黎

有哩d片可以增加大家士氣，俾大家做參考

我愛私鳥手足

好似見到開始做到真勇武 比人打係會打返到人地仆街先停 加油 班藍絲見到咁一定會慢慢少左收錢出黎搞事 佢地先唔會為左幾百蚊去比人打

好開心

push

拳拳到肉 身心舒暢
但都有好多手足受傷
有改善空間

下次帶定張粗砂砂紙
用力禁住然後磨
我可以同你講磨開個傷口果下比死更難受

( Show Blocked User - 做乜咁傻 )
左膠黎

？ 最低武力渣喔

100分

無論男男女女都應該自備防狼用辣椒水

而家啲警察咁忙，如果不幸喺街遇到狂徒，39分鐘先趕到嚟人都死啦

所以大家都應該要準備啲防身道具！喺警察到達之前保護自己，私了狂徒

first aid真係

屌 咪推啦
有狗睇架
女手足咪被狗睇住黎捉

千奇唔好唔去香港醫院。要返大陸醫，最好返福建醫院

Thx 好治癒，今晚瞓得著了

手足們算輕手啦

點解冇錫佢春袋㗎？

運功療傷

福建人呢 唔係吹雞咩

多謝手足

仆親啫

好治癒

我正式宣布：唔撚柒割 勇武叻仔叻女

好爽呀

高度讚揚

藍絲page發起緊10萬聯署聲討香港電台

大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2. 碌到最低

3. 檢舉濫用情況

為咗守護呢間用生命值報導真相嘅電台，唔洗多講，大家識點做啦

檢舉到份聯署收皮

我都係咁講
利申 fa

唔夠傷

支持!!!!

好撚正呀 大快人心

藍衫手足好撚正 整個手碗鎖斷鳩佢隻手 狗油

要打得狠啲，打死更好！廢老唔應該留係世上

加油呀

個first aider睇住人地血流滿面, 慢條斯理咁問有冇事啊, 我黎幫你既

讚
此風可長

正到仆街 好波啊各位手足

休班黑警扮示威者襲擊籃絲人士賊贓嫁禍

好似睇緊笑片咁，好正

手足快啲買新衫新鞋同轉下look

持刀者無上孖葉 更獲得警盾護航

要人！差你一個差好多！
【白宮聯署：將黨鐵納入香港人權與民主法案的清算名單】

直接攞把刀斬落去去

高度表揚，有骨氣，唔撚可以再忍

咁輕手

好殘忍... 暴力係唔岩架...

用鹽水唧唧下

今日有個手足爆晒頭，黑警仲向佢傷口噴椒
對比起個手足，班廢老算係咩？
手腳都未斷，又未血流成河

打得好
睇吓下次仲夠唔夠疆出黎

補完血幫佢再扣再補

其實你唔打佢，佢地都會打你，咁點解唔打？

有進步, 繼續努力。

721,811,831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

好撚幸福 自己仆街完仲有人幫佢做急救

唔好打啊！！ ！

屌你老母 藍衫手足你個仆街 睇到我扯左期呀 痴撚線

請不要停止私了

班老坑咁樣整一整番風落雨又多幾撻地方痛

G持，但下次無片更好，比張事後仆親圖就ok

啲FA都好撚正
拿，我黎救你既
之後慢慢黎

私了 啪啪啪

大快人心

叫唔好打無問題，唔阻住手足打就得啦
總要人有人扮下好人

爽！最後一腳有畫龍點睛及效果，亦頗有喜感
但比起對家，略嫌斯文
不完美，但可改進

加油

0:30個下大大力踢好暴力

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

上了年紀腰很脆

Respect

Twitter五毛話手足打死平民
要人幫手啊
—————
私了完都有手尾跟架！

當狗肉賣上中国

今日灣仔仲有個肥婆俾手足私了

等咗佢地仆街好耐了

你不了咁你就死撚開咪撚阻住晒就得了

多謝手足！

小心啲推 唔會有冇啲係畀狗拉嘅手足

今晚真係好撚多廢老自己跣低
好心政府咁撚多錢就鋪好D條閪路啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

條友口講咪叻
落去叫人收手啊

佢似係話 唔好住 唔好住 wo

好 好治療 最期待的畫面出現 多謝各巴打

報應

其實可唔可以唔好再po呢啲片, 想用嚟畀對家作文章咩？

成班好心街坊想用腳推返佢起身唔成功

好撚正 如果可以一腳踩波羅就GOOD喇

咁撚叻你落場擋福建佬啦
淨係識擋自己友 垃圾左膠

條片無左呀!! 好想睇呀屌

鼓舞
求再多d

武俠小說咁

拳頭如雨點落下

好有愉悅感
可惜.....仲清醒

salute

聽聽下好似係 不過我黎救你個位已經搶灑鏡 hold實左條廢老有個手足即刻一腳抽埋去 攬球咁

會唔會試下剝佢地光豬，等佢地赤條條咁比咁多鏡頭影住？

Dllm 放咁既圖

手足好型

開遮。私了 有冇人想跟隊打波阿

再升級再升級！！
冷氣軍師全面進場幫勇武手足

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

藍衫手足換返件衫

笑到瞓唔著

黑警無法無天成為左榜樣 大家要繼續向黑警學習

佢地仲企得翻起身啊 你諗下 如果佢地多人圍你 你仲會唔會咁輕傷 大家識做啦

從影片所見，都幾肯定係路面濕滑引致佢跣低，絕對冇人打佢

好治愈

黑社會自己跌倒都未斷手腳，
係未完美，但可改善。

唔係以為著左為所欲為tee就大晒
你打人人打你好合理
不鼓勵可接受
不完美可改進

睇黎最近講左好多專扮死屍既老臨

我覺得差唔多

First Aid 出現個時間岩岩好

打完要識走係真

尾龍骨

振奮人心

下一步 武裝起義

其實搞咁多野為乜

藍衫巴打型
最後一腳型
正評！

如果拉開佢對腳狂踩春袋就正

福建幫內訌既野我地管唔到咁多！

老實講，同黑狗嘅暴力比，呢啲算得係咩呀，啲仆街好彩，香港人始終係好善良，好忍得手。

下踩春袋 打膝頭哥

我都係咁話
D 柒衫掉哂佢啦

拿，斷手斷腳好喇，唔好搞出人命呀

見到黑警就游擊
一無黑警就私了啦
咁撚中意無警，係時候報721嘅仇啦

再有福建閪或者黑社會黎挑機 各位手足 請遮好個樣 打佢老母臭閪

有幾個提議：
1）義士圍屌廢老果陣，大家可以一齊倒數，
例如埋牙果陣一齊由15開始倒數，數到0就要即走。
2）如果廢老拎住電話，又或者有鎖匙係個身度跌出黎
記得幫佢執返

表揚
嘉許
但說好既拗手拗關節呢?
仲係太善良了
呢D皮肉傷一頭半個月就好番啦
唔比佢地知道代價後果沉重,只會有更多手足受傷

我都啱啱俾粉嶺條片啟發咗
都係用呢d噴霧器，但係裝火酒

岩岩唔係防暴逼撚左埋黎我真係會打柒呢條撚樣
親眼睇撚住呢條撚樣踢鳩fa 屌佢老母

呢個係一個好重要嘅信息, 年輕人以後唔會再任人打唔還手, 無論係黑社會, 福建幫, 鄉事勢力, 刀手... 如果再有人諗住對年輕人出手, 後果自負!!!!!!!!!

私了盡量唔好打頭

口講愛國，手持IPHONE

你出現得係到就預左有風險啦

支持斷手跛腳

我可以開遮組，但係都俾我質一搥吖，一搥唧

好爽。。真係好爽。。

點算呀以前覺得咁講好變態
但而家咁對啲藍絲
覺得好合理

佢地下下打人，點解會比人打返？？

Support

麻煩大家唔好打頭 錫春袋唔該

好。非常好。終於醒覺。拳頭，雨傘，很好，但未夠好，因為人地都出到刀。

打死咗人都唔割做得好！

肯殺警未？

跣親就唔好出街啦

手足下次掉撚走部電話再慢慢打

人家可能變左身想過海
點知有野生FUCKING
咪出手升升lv囉

光復香港 用「腐敗及反人類計分」在經濟上戰勝中共

現在每天中共港共都搞新招迫害香港年輕世代，佢地嘅只會繼續其邪惡本性，包括講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，他們會用最卑鄙最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，才能令到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

相信大部分人都認同與其在太多的勇武對抗中流血被捕，不如在經濟上打敗中共，因為雖然大部分歐美人民已認為要阻止中共的經濟政治擴張，部分的歐美政客是首先考慮經濟問題，特別係供應鏈上對中共的依賴。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團及協助中共軍事經濟擴張的各類公司。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準區分反中共與中共支持者這兩個陣營，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有反中共的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。香港的年輕世代是肯定能創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這既可以給與歐美更多change的動力，同時可以吸納歐美的工業產品包括各種高端設備，這就令香港有了很多參與的空間包括產品設計，品質控制等等。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技有太多的腐敗阻止了他們的發展。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

好勇

差唔多啦，分屍咩

膊頭可能甩咗皎

唔夠，要斷